西班牙讀書

hello, 小弟而家係西班牙exchange緊，有無朋友都係西班牙或者葡萄牙附近

Do u like spain
Tu hablar español?

我遲下過西班牙工作
唔識西班牙文係唔係會生存唔到？
但公司d人都識英文